民主黨滅絕式打沉前黨員政治前途都幾恐怖

以後入邊個黨都比人jer 住啦

自己友仲小事化大

睇下保皇狗點冷處理d 假學歷 利益輸送

民主黨，賣香港

呢d白痴行為真係睇見都想笑

AV仁自己都其身不正，問題係擺明建制而家乜都想小事化大

胡志偉好撚野 即時割席
民主黨係容納唔到其他聲音

防止佢轉黨搶票，防止本土派又多一員

呢招絕呀

tvb + 保皇 + 白鴿

地球聯合軍

敵人反對我先一步割蓆。

然後佢仲夠膽屌人道歉唔真誠，av仁當日睇av道歉就好真誠?